用黎儲錢係邊間銀行開戶口好？

無知一問，見個個cut中銀

HSBC

我見有人話citi邊個好啲

中銀

Citi 都ok

HSBC, CITI, 渣打

全對

Citi好似有少少利息

citi 有月月增息優惠

收到 thx